食左誠實豆沙包 你問我答

趁人少又玩下
答到瞓著

好悶ar

做咩改名

你又知.....點解....

起你底 你溝到仔未

卑人拒絕左
但係有兩個想溝我

你好靚？
咁你受唔受

普普通通
兩個都唔係我個type 我又唔鍾意收兵

屋企徐晃幾大

咁拒絕左佢地未
你嗰type係點

唔想出去度

hea復佢地lol
我鍾意成熟幽默肯關心人既 最好鍾意小朋友
好似太高要求

真

我係毒絲

冇啦？咁低要求一街都係啦

想唔做人了

今年yr1？

追加有上進心 責任心

有錢=有上進心？

想做冇腳雀仔？

日日都叫

做緊冇雀腳仔

唔係
上進心 係肯去努力 為目標奮鬥

其實男人係咪都係想拍拖 唔想結婚

好多女人有份工夠錢開飯就夠 但男人目標多數都高啲

睇年紀架姐

原來你都係忠實fans

例如？但係肯奮鬥既人唔多 個個都係卑現實打敗 然後自怨自艾

三十歲先肯結婚？

都要有目標奮鬥先得
每個成功既男人 背後都有個女人支持佢

你好大？咁驚冇婚結咩

唔係既 度緊幾時拍拖先可以結婚

通常d目標係咩

我仲細 未諗到結婚

點解唔訓

有女就努力搵錢一齊幸福

瞓唔著

enjoy一個人？定想拍拖

邊有人唔想拍拖架

錢定女？

女

現時的我唔想

溝唔到？

只係你之前遇到仆街 先覺得拍拖唔好姐

識唔到同溝唔到

ok

7-11

好驚再拍拖 重蹈覆轍
每段關係都有一個期限

返工d 全部係仔？

123

如果可以改變到自己唔想拍拖都幾好 但我唔得

係 我份人性格又毒

321

誠實

我

豆沙包

好食

冇試過卑人hurt？

我都係真毒

有 佢仆街又唔代表全世界都仆街既

個個連登仔都話自己毒
但係講d野又有道理

內向唔代表弱智喎

男人有幾多個冇試過偷食

浮雲黎既姐 女

又駁你唔到wor

袁木好誠實 李鵬係我地最偉大嘅領袖

你地信唔信有好女仔

香港大撚把好仔啦

對我黎講好重要

緣木求魚？

信架 不過識唔到咋嘛

點樣定義好仔

好女仔係點？

唔信

唔偷食 對女朋友好

對人好 拍左拖唔會周圍溝仔 唔港女

師兄有故事 分享下？

原因

冇架喎 個個人諗法都唔同架啦

唔煙唔酒唔蒲 係咪都算

真毒 無故事分享
交比樓主

點解唔信有好女仔

仲要睇你價值觀 同埋點同人相處

試舉例說明？

同我相處下咪知

男人會偷食點解女人唔可以
同一道理。

都有男人唔偷食 點解女人唔得？

你依加仲生存到=真係唔係咁重要la

無男人唔偷食 只不過唔夠吸引

你去同末期癌症病人講呢句

你拍過拖未

真毒 a0

唔想拍拖？

原因有好幾個。
無自信
無錢
未遇到
無女真係唔會死

你唔會 我會
咁你追求既係咩野

所有女人都係雞 u know??
全部都係 無一個會例外

無夢想
你呢咁 追求咩

聽日九點 唔唸著訓 訓唔醒好辛苦

定

唔好返

yes 7下7下 d 時間過得咁快又一年 回顧返乜都無完成過

你係咸魚
我要女呀！！！！！！

瞓唔醒就繼續瞓

你食左豆沙包 問你個問題 有冇試過做狗公

會點

唔走得

咩叫狗公先

唔瞓仲辛苦

濫 多線進行

試過考試唔訓教溫書

我覺得同時溝幾個唔算狗公

最後考成點

不了 中意一個人既話 邊有心機會理第個

A左

真係鍾意就會專心溝佢一個
但未搵到鍾意既人 約幾個女仔出下街 咁算唔算係狗公？

咁你以後唔好瞓

其實你地點定義娘娘收兵

邊個受就鐘意邊個？
我其實一路都想知 男人係咪見人受就會上

咁要睇返你幾個女仔既性質係咩
睇下有冇進展空間
普通朋友食飯，還是好悶想搵人陪

要條仔幫佢做野 平時唔多理條仔

明知個男鐘意佢 但佢唔會同佢一齊都照利用佢對你好

不斷傾計 share自己生活算唔算

都唔一定 相處落先知自己鍾唔鍾意

我唔知佢地點諗 次次我都嚇走人既

我自己既話。唔中意係一定會拒絕

咁傾計背後係咩意圖先

其實咩野係鐘意
鐘意個樣？性格？鐘意佢對你好？
到底咩先叫鐘意一個人

唔鍾意都上 都會好快分手

會掛住佢

當係fd？

妻不如妾 妾不如偷係咪真

欣賞你
只係我次次拍拖都會諗
係咪只不過咁岩我易溝 其實換其他邊個女仔落去都得
只要佢受既話 係咪就唔係我都得

佢知唔知你咁諗先
定佢以為你畀緊機會佢

女追男係咪好容易成功
點解我會失敗

三樣都冇 點答你

咁唔再掛果陣點算？

可能我唸多左

所以我咪a0

如果個妻好正 咁就唔係 因為條仔只會當出面果啲係玩玩下
如果妻冇出面果啲咁正 咁就係真

又唔好諗到自己咁獨一無二
如果呢個世界冇你 唔通人地就一世唔拍拖咩
但一齊左 你地兩個有經歷 呢樣先係取代唔到

溝我就成功

可惜好多男仔都係咁 只係因為想拍拖而拍

即係唔鍾意

講黎聽下

我就係覺得 自己可以係anyone

咁唔再鐘意點算 唔通冇啦啦唔要人？

女追得男都係得依個原因
男方對女方無興趣

佢鍾意姐姐

未一齊前係 一齊之後唔係

令對方唔好唔再鍾意咪得

放棄啦

A同B係fd
我同A表白 卑A拒絕
A同B講我表左白
B過黎叫我唔好唔開心
B主動morning call我
之前都係A morning call我
B成日叫我著衫唔好凍襯 etc
B call左兩日 我聽左一日

係咪男人都鍾意呃住女朋友同前任有關係？

所以做翻fd

咁咪姐係我想表達既野
未一齊前都唔係鐘意你而鐘意
一齊後先當你係一回事咁
我覺得漁翁撒網係好撚有問題

你表白前 你同b既關係係點

點令 對佢衰？

你識左件仆街

一般

都可以係一齊前已經鍾意你既

你睇清楚啲先

佢本身對你冇興趣？

岩呀 真係不了 寧缺勿濫
比錯signal 就唔好啦

未表白之前

B都有成日叫我著衫 不過個陣冇咁明顯

b係個點樣既人黎 性格係點

但你永遠唔會知 一齊前佢到底係淨係鐘意你一個
定個個都試下 試中一個先一齊再認真對你好

個感覺就好似 揀你唔係因為鐘意你
只係因為你受溝

呢個困擾好煩

我係一嚿仆街磁石

咁點令 熱戀真係好難keep

性格幾好 係好仔黎

好人卡

而家好少人會好似你咁仲咁有原則
好多都係貪就手

之前聖誕寫左卡 叫佢搵個好女仔

我又唔會諗呢個問題
一齊左後佢淨係鍾意我一個就夠

咁你見到我一定即刻彈走

即係你係好人？

有冇拍過長拖

聖誕卡係 b 知道你中意a 前派 定之後

咩叫幾好
外向內向 脾氣點樣 大唔大膽嗰啲呀

我會精神性潔癖咁覺得自己好low 我真係痴痴地線

冇

之前

女人專門鍾意仆街 所以冇女鍾意我

真係要改下呢個諗法

熟左就外向 脾氣好好 大唔大膽真係唔知

咁都幾好呀 似係想溝你 做咩唔受溝

b 好慘

咁有咩特質令你唔係仆街？

因為我自己唔會同唔鐘意既人來往 flirt 傾多句都嫌多果隻
所以好撚憎人來者不拒
唉我唔撚知 我真係好撚痴線

唔合眼緣ar 唔係人地溝就要受嫁嘛

做唔出啲仆街行為

正唔正又無客觀標準
同埋可以係唔同範疇正架喎

我唔想卑人話收兵 所以我會同佢講我唔需要morningscall了

你會係個好女朋友

即係佢樣衰

支持

咁咪好囉
唔係咁先應該多女媾咩？

定左先

男人不壞 女人不愛

A矮過B 黑過B
B係正常男仔樣

你鍾意又矮又黑？

我想揾個不壞嘅嚟愛

點解成日話自己真毒？

性格 價值觀大過樣 外型
A成熟過B

樓主幾大 拍過幾多次拖

個個女人都咁講架啦
但做又另一回事

因為真係毒

因為真係

咁你又問我咩係好女仔

咁就視乎個男人口味了

2字頭 幾次囉

多謝浮浮

想知自己係唔係

偽毒

幾多次

屌你老母傾左咁耐原來係你

屌？？？？？？？
你唔知架？
On99999

相認？

咁你覺得自己有咩唔好

真毒

講野唔夠funny 成日太認真

屌笑撚死我 仆街我以為你知

話自己毒個d 都係偽毒

我唔知

畀你估三個數字 我淨係答你中定唔中

可能因為我易呃先俾啲壞嘅落手，然後就識唔到好嘅

而家知了

唔洗估 6

1，2，3

正常 我都唔識你

女仔使撚咩 等男仔講咪得 最緊要你識得笑

4 5 7

自私傾

笑你老母 又恰毒撚

笑到噴屎
下次又改名入黎討論

好似有道理

又唔好咁講

好公平公開公正架

我真毒

冇恰！！！

點先識到好女仔

毒 你到底A幾

仲有兩個

做個好仔

浮浮wo not fair la

無三不成幾 畀你估多次

A380

中

完全封鎖

浮雲哥有邊個唔識

恰毒撚？？

幾囉

都未有人疊住字咁叫我個名

做好女仔就會識到好仔？

賭賭

你呀媽有冇叫過你 仔仔？

拍咗多次拖都毒

識我

連登溫暖

有...閪

男神

現時未遇到好仔

性格毒

留tg

有冇改到

我好樣衰架

load左兩秒

咁咪係囉

你好勁

我科技白痴 識上連登已經好叻

你都好勁 好高汁

係咪要捉住你隻手仔教你用

但冇女

係

終於有得掂女仔手

一係你留俾我
扮咩 拍過拖點會未掂過手仔

如果可以再早1年遇到你就好

但我真係毒撚黎架

who

好快有

冇咁點

繼續好快有

等下年聖誕老人派卑你

即係呃我

扮咩喎
4定5定7啊？

好耐之前既事
因為某原因，連朋友都做唔成
但係到依加，大家都好似仲有愛

今年都冇派

tg答你

誠實豆沙包係邊度買

好似

聖誕老人話妳屋企對門鎖左

冇得買 得我識整

我研究緊點用

天橋底邊有門架

㩒個放大鏡

lm 有咩進展可以返黎依個post 回報下

未有姐 又唔係冇

好緊張

未有咪即係冇

諗住換左啲字就唔同

Lm 睇你地既愛情故事

唔緊要我幫你做軍師。
D 人話未拍過拖既人做軍師好勁

我咁叻 呃我唔到

又幾有道理

等我！努力中

我都好緊張

話說之前約睇戲果度點

真係有

有咩啊？

愛

屌佢老母 我到左 佢又企到勁入 我叫佢影張相睇下 佢唔肯 仲要話我on9話我冇去 發脾氣話算數唔見 我嬲到去隔離商場影張相佢睇 佢又死狗問我係邊 我已經走左 屌佢老母勁撚遠我都搭去搵佢 晒鳩我車錢 佢仲開post話自己好女仔 奉勸各位巴打咪撚上當

連登有愛

屌 好on9 咪理佢了

真 我咁型使乜理佢

Agguu

咩進展 係咪訓曬

原來靚女黎

邊度有？

樓主有咩心事?

照鏡就有

我唔見喎 係咪我未開燈？

冇女

咩事啊

唔好開 你會見到你後面有

唔好嚇我 我好細膽

搵個男朋友保護你

乾柴遇上烈火

未揾到 佢蘯失路

可能岩岩已經搵到

唔通就係tg個個？

聽講佢大隻靚仔型撚黎

send啲J圖上嚟睇下先

驚咗我？

驚你唔溝我

在？

不在了應該

我都食左半個豆沙包 想傾下計都可以

同多啦A夢分？

梗係！邊有要女仔主動咖

仲唔瞓？

仲邊有分男定女主動架！

如果gay咪無分

訓唔著

射死你

食埋多啦a 夢

聽日有咩做

work

點解？

非基

死左咪冇人同你傾計

個撚樣食左我半個豆沙包

oh..咁我哋可能唔啱啦

乜原來你係基

佢係俾咗我喎

我唔係

咁點算 唔好唔要我

好飽 食唔落了

你係大隻靚仔就另計

啲人話我八嚿腹肌，但我見得六嚿

想摸

咁急進？

摸下咋嘛

唔好咁大力喎

好硬

邊度？

你啲腹肌囉 你以為邊到

俾你摸到第二度硬咗

想食

食咩？有咩好食？

你又啱

我唔洗work

我都唔洗 我地都可以傾吓

成班weak 瞓曬鳥

rich

冇人了

睇日出

我地去睇

oh..好浪漫 好gay

棍撞棍

好想摸

你叫咩名？

你好似想睇喎

今次又摸咩？

Set埋機

驚自爆唔答

點解唔介紹女女比我食

因為我自己都冇

食左豆沙包唔係咩都答咖咩

有光啦！

瞓未

無訓過啊

係外國？

香港啊

咁勁唔瞓

你返乜工

你呢？

我係外國

幸福

勁多測驗

(靚仔)

毒到有處女屌

求指教